黃藍是政見 黑白是良知呀

無論藍絲定藍色商店，佢地冇主動搞，攻擊手足既話，杯葛，罷買就可以了，唔好政見不合就要搞人，裝修

一定要對準政權/抹黑我地既人，保持我地既裝修標準

黑裝修
紅裝飾
藍罷買
黃幫襯

光復香港 時代革命

唔該 我唔想手足變成真 暴徒啊
我知睇住其他手足受傷被捕被虐打強姦好痛苦
我睇fb tg都睇到抑鬱
但係唔該你哋每一次行動都諗清楚
到底自己為乜嘢出嚟
點解要冒住暴動縱火罪甚至自己嘅生命上街
係咪為咗去裝修黑店同廢鐵
仲有就係呢啲畫面真係一啲都唔好睇
話就話唔會民意大逆轉
但係民意逐少逐少流失係好難發覺
留意到嘅時候就太遲啦

打擊中資同共鐵收入有乜問題
仲順便達成埋罷搭目標

堅守四大原則
黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯

話唔好裝修都唔知係咪中國派嚟網軍

手足唔好火遮眼啊
要分清楚洩憤同抗爭
唔好傷及無辜
我哋冇乜犯錯空間
一失去主流支持 場運動 特別係勇武手足就好難走落去

唔係洩憤
就係明要懲罰支持極權既公司，同支持暴力警方既公司
有乜問題邊忽無辜

支持裝修360，因為佢地係福建幫
支持幫黨鐵裝修，因為佢為虎作倀，唔係為香港人服務
支持裝修美心，因為個八婆抹黑我地

每一個裝修對象我地都係出師有名，所以根本冇乜反對既聲音

我出呢個post係想大家認清目標，對準政權，唔好係呢場運動迷失